手機/家居寬頻同求

手機三月到期
用緊CSL 6G
想搵個人或家庭plan

家居用緊網上行
2月到期
500mb光纖

請出招

搵我有個優惠比你

有冇網上行SALES?

我都想知，一蚊跟機